百七萬遊行完嘅升級係落地區遊行？ 唔驚林鄭笑死？

明明講好和理非 deadline 升級

依家要機場讓路比觀塘？